覺唔覺去外國旅行遇到祖國同胞，好過遇返香港人

係外地遇到d 祖國同胞知你都係中國人，又熱情又照顧，連食飯遇到都爭住幫你埋單
反而d 香港人剩係識shopping，無料扮四條，買野又小氣，小小野都講價阻住晒，d 店員都西晒面，唔似得d 祖國同胞買野咁豪氣，連d 店員知佢地中國黎都客氣d

Ni hao ma

唔會，我普通話太廢。
樓主一定普通話好到當埋你自已人

咁係你廢咋喎

遇到事中國人會幫你出頭
香港人只係會拍片影相笑柒你

波台狗引戰post

真喔

啱
香港人剩係識睇人仆街最開心

去旅行同分享經驗都要分咩台既人開，甘麻煩架

甘你老母咩

又系啲正字撚阻住討論

同意 好多時d年輕大陸人仲nice過香港人

後生仔無咁閪
大陸廢佬另計

香港個d真係唔得
成日覺得自己好撚勁懶清高
中國個d反而會當你自己人，識多個朋友

去日本有預過中國留學生，好好人，會帶你玩下食下，介絕日本人去既地方。

算啦係連登認真討論無用架
只要唔岩聽就會當你係五毛/搞事post

連登多小學雞，根本就盲反中國
可能佢地連自己去旅行都未試過

半斤八兩
魚與熊掌

其實一擔擔
開呢個post唔係5毛都唔知有咩意義